黑警製做事端引蛇出洞

果鐳射筆係武器
四個碌咪大殺傷力武器